突發！深水步最乾淨公廁！！！

冇呀，快d跑去d2 place或者美荷樓啦

我只去landmark pp 廁所

搭黨鐵去朗豪坊啦

點解唔落太子/石硤尾/長沙灣？？

*乾淨*嘅廁所

我覺得作為用家，入去屙個尿，點臭都係一兩分鐘出黎
做清潔果個真係好慘，經常性有人開爛，屙到周圍都係，沖廁都懶

鴨寮街

我以為公廁雞都有乾淨

ssp yoyo